‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [478] 聽日唔投票加糖水LIST

FAIL JOR

執

打超風!

點解仲要開post

礙事者要清除

等你回家

聽朝8點起身投唔投得切

凌晨3點

新手想問咩係糖水LIST

打算準時7點半到票站

6點開始排隊

支持民建聯

有女朋友先有機會入list

偽毒list

u藍屍?

沒女都可以食糖水的

但食唔到4hr

有無人打暗／光／水／火

火

我莉

禾槍

想問超風 二姐斧係咪通常帶斧符加燒傷符

係

無人 去玩tov了

街場跟到100%團

街場聖手

你4mk

做咩成日傷害我

堅定流

有冇超風98＝＝

二姐8600

???唔係不嬲7日+既咩
星期一1400後買完到星期二13:59
如此類推

穩唔穩

又null

好似係咁樣

穩

穩死

有咩打

師兄我超穩

沒有 沒有 沒有

有冇師兄carry

有冇超風團＝3＝

師兄我好穩

好穩死

我100%死

玩完pkm未

奇美拉部隊jjable

我們中出了一班龍叛

Me愛國愛黨

滿滿der?

召喚一眾老屎忽回家

有無巴打可以carry超火？仲未開箱

所有人都龍叛=冇叛徒

甘挽新驚定回家牙

回歸龍肥carry未

岩先撞到don巴打

27號直接食新cy屎
唔理龍肥日

有冇gameplay畫面果d睇睇

玩咸驚未 巧巧丁

挽留

冇
其實連玩咩都唔G
不過見佢有信心到左手打自己右手咪想去觀光下

好似不錯丁

跟

姐係點

肯幫禾淘account未

又係子宮向?

龍肥日黎出新game
一定係信心爆棚 想打死龍肥
你都知如果新game吸引都幾吸錢

CY驚除咗龍肥之外都係

CY應該已經放棄咗龍胖

如果係care龍肥
唔會自己同自己搶生意

好有KONOSUBA個隻FEEL

咁樣會唔會執

等緊25號發我beta test code

開香檳慶祝

有公主?

想搵D養生驚玩 無時間肝

隻game關konosuba事?

我要將d蘿莉同修女放埋一隊

另一隻game黎
Konosuba自己出

呢隻驚玩咩? RPG

應該又係d垃圾放技打3wave怪既game
不過拉拉蒂娜好似真係會普攻全miss 放技放必殺都可以miss

終於原著

邊驚黎 見倒konosuba都已經有性趣

好似封測喎 未正式出

請多多支持

ok 有幾錢

有冇人carry 我真火

我都想有人carry
未開箱

街場聖手再巴打親都100%團仲係度扮

0%團

佢係見到呢度有人想一齊打所以喊

你咩武？
我槍

拉低了100%團的質素

劍or補

我都補 7400
仲未過到

聽日記住投票呀

你用劍？差一個，有個巴打係補
差一隻法

一齊

7點半到

巴打開場好唔好？

垃圾game 無人玩

-G

開左就有

0191943

超火-3

無場

有冇大大可CARRY 活動ULT?????

有冇巴打可以carry超真水
嫁劍7720

補跟

記得做新手任 打哂初級都有1200石拎

ready?

有冇人打超風－ －

siu4

真風仲難過真火 on99

打左成10個鐘都未過到＝＝

你咁穩唔驚啦

咪成日串me la bro = =

訓地唔計

圍攻新朋友

圍攻你好過

圍攻你 街場聖手100%又唔carry小onjj

有冇人刷5場火高？

幾時出洛克人?無得抽好無引

4mk

想問而家點樣快刷首抽？
睇完頭版無提到
上網搵話用模擬器但又好似ban左用唔到

想問下幾時龍絆日?

屈夠未 我毒能

4mk慣用伎倆

珍

想問下有無人有連線失敗嘅問題
以前玩果陣無 最近down返有時會咁 或者入房果陣load唔到 有無解決方法

Bp有咩用 999咗好耐
而家做咩好

瘋狂用BP刷活動開箱 入去救援打一拳出返來就得 AP就刷主線

刷尾其，打高級定超級好啲？

打開超刷尾

有冇話john咩難度好

超出三尾機率高啲？

一樣 反正都係100%點解唔打超

一開始無咩所謂 見場就入 揀最少BP就得 不過刷好耐先完 仲埋刷BP無經驗拎 要打其他先有

典gun

起身未

投完票有超龍打未

投完

好撚多廢老 唔係講笑
10:1後生仔咁

要等個幾鐘

我呢到都係勁多廢老

我呢邊1:3左右
仲要有D老野都屌對家嗰個

不過應該仲有好多廢老飲埋個早荼先投

我同佢地講聽日都有得投

專投民賤聯

超火投票早場召集

條隊5,60廢中廢老, 得3幾個後生仔

仲要排幾耐…

7半排到而家 投完了

仲排緊

決定飲完茶先投

而家d 90後

記得叫親戚聽日要投民建聯呀

踢走暴力泛民

廢老可以打尖

in case 真係有大單野要取消/postpone
一早投左果d都變廢票

咁早去投又比班仆街mark人頭

唔得 可以投訴

大大聲屌柒佢

叫咗佢返後面柒撚檬檬望住我

你嗰度多唔多後生

真 唔好阻住我投民建聯

要排到25號

有超火超風未

風超練習ok?

三星再同你練
師兄你好穩

屌我兩個fd 尋日一尾叫我今日7點半投票
仆街佢地到而家都仲未起身

會唔會太渣

師兄練完再搵我

我都係啱啱起身

126-3745 超風 睇下有冇人

好渣…

終於起一個

3個最老友嘅都已經投晒

飛機都飛返到 仲係屋企真係要打

開啦

開唔到 未知問題

網頁版？

Apps啦

go？

ggoogoogg

票站好撚多人呀呀呀呀呀

而家算少啦

有超火嗎？

少咗好多了 一朝真係等一次見咁多人

超風極神2姐

有冇巴打一齊打－3－

超神

Solo la

聽到有人一直喊投民建聯香港玩撚完

可以搵街場聖手火補jj 大大

叫咩名

街場聖手onjj 大大都唔識

無哂人打超火

係無晒人打龍肥

你都唔打啦
龍叛

唉，我想畢業埋先

.gun 240角

求carry

撞到廢j bro

畀隻廢系槍爆撚左死

差d就同廢j bro過到

屌隻路人槍諗住變熊暈又暈唔到

畀人點完名最尾仲要行過黎炸埋我 真係屌佢老母個系

廢j bro可以add me 一齊打嗎＝＝

有隻火補叫 賓 係咪都係巴打黎 LAG到仆街wor

終於過左 好撚感動

撞到don巴 打10場都未過到

師弟你好穩

師兄一齊打未

鬼咩十次去到5風9次有人死

想踢走隻奶媽

唔打
28號維修前打都係傻仔

Sor lor

我屌 隻火刀唔識上燒傷 好撚戇鳩 想踢走佢

btw 唔好搶我頭 我要拉去中間

Ok sorry大佬 骴翅雞燴

Ng

弱弱一問, 前衝lock邊個?

新手唔識 應該係最近果個掛

佢老未瞓到啱啱先起身
有冇咁好瞓啊條友

carry 我未

3:30入OD其實好夠力, 第2次5風一齊變龍穏陣d

打超風有無人用新弓？

#244

要三人babysit先可以雙卡落場
上面個張用左真龍卡就打到成pat屎

咩baby sit?
姐係唔掂？

超火呀。。
街場打左兩日都過唔到

細路補 二姊斧 打氣搶

你地玩咩武

Don哥幾時再血戰

我槍

咁用大姊刀定新弓打超風好？

見到內鬼巴打

想整刀

冇s大大帶

仲有無人未投票 快D出去

整多把514槍

冇e大大帶

整多隻奶

冇街場性手hi大大帶

做斧就冇糖水大大帶

咁做llc law

街場3星返嚟先會有人同你打
記得cap圖

應該好難, 次次有LL都唔可以3分鐘內break到

一定唔係弓

入OD先啱

到時整番刀算。。。

有冇超風98？

89

有錢

開左 ac：不會上火燒的別進

街場見到呢個名
不過入唔到

機票加酒店都係3000幾 諗住洗多3千4千就算

你玩咩角

我畀你入左先

Rich到

我唔穩 不了

its ok come in bro

又屈

尊 打真龍唔用真龍符都夠血？

想GUN

火燒其實點上？未打過超風

跟斧一技

我想練下姐

又教路 點跟

其實係睇時機 開技就上到 總之就係2姊開1技有火燒就得
不過有啲2姐鍾意條龍前衝開技 有啲鍾意拉口水開技

尊用邊兩張符好啊？如果有得換個d

結論係 要夾

尊用咩符好？交換所

打超風？
如果打超風最好唔好用尊

又扮有打

我7100尊渣 夠打高級only

點解唔用尊啊

得3000點食

講左幾多次
廢lo仲問

尊=廢
睇你血同有咩隊友 歌聲+天才/門票

sor lor

Ok~玩火弓 好過玩尊？

大姐刀 二姐斧 打氣槍 黑肉補
其他唔建議

Ok~最後問題 超風有無話最少幾多戰力先夠打

超火國家隊: 大姐 二姐 啦啦槍 占卜奶
其他組合要4個S大大先好試

尊唯一翻身機會 = 教練: 尊60環都唔會夠上到火燒既大姐勁

玩高級就是但啦
4個唔死就會過到

聽講S大大退咗休鳥

打手點都要524
點都係會8000以上

但係一開始唔夠打任何一個超級真龍 點拎520呢？

我講左60環有救
即係玩完

回家未

問cy games

差槍差補＝3＝

玩奶媽／工具人 514都得

514我有了

尊尊玩完鳥

玩sup咪得
沒人叫你死都要做打手
講左成半個月你仲係度尊緊

27號龍肥一係執一係爆升

講真嘅
水補火補街場都好缺 而且唔算難玩+要求配置低

G持

玩sup 技巧又唔駛咁高仲可以睇人點輸出
新手走去玩輸出 師兄我好穩 524都救你唔到

我玩白毛 刷左好多水D510了
火同水都係想玩補師 但係升到50環先發現無朱古力符

咁幫你唔到

火玩槍咪得

想講槍先係成隊DPS影響最大果個

4星槍定5星槍

諗行程真係唔易

火: 艾瑪4星
水: 耶魯4星

G錯了

好的
打贏超火就打超風

解決師:Spawn

識嘢

真水做返劍好定刀好

呢度缺刀手

有冇人一齊練風超，禾刀

之前利維坦咪又係一分 沒事既
唔係個位就沒事 唔開名

gtrj.jpg

收到風 玩槍唔夠7000戰咩屬都會俾G大佬紅牌出場

用熊咪鬼放23技呀

洗乜諗 全日callg咪得囉

不了

想入門超龍 可以點起手

用錢收買老手

咁用熊真係收埋2/3技喎

幫含有無用

有無老手帶超火？

含gtrj

差200

只求過一場

有人可gun

十字火唔死可以幫

買多左部lite二刀流劍盾 掰龍肥

辣殺劍盾
XENOBLADE
TOV

CALLG不如打飛機

幾弱雞先會依家玩tov 移值左咁多次
Xenoblade2妓女game唔玩

咩驚

冇d514奶打唔打得？

他日龍肥同xb2聯動咪又係抽好抽滿

Cy已經放棄左龍肥

今晚打老夫好似又係巴打

未練過，雷咗你

唔緊要＝3＝

我諗住見係巴打就開場玩下

我都唔知你有盲定冇盲

你係有碧龍超越者請進？

ys

我都想要呢個稱

冇碧龍超越者 唔敢跟

g唔g隻新驚玩咩

唔死

買左劍，打到第四道館

收得好埋 所以唔g

超火7885243

我買埋盾係因為少人買盾

我果到劍貴盾30蚊

hi 叫我?

你食糖水唔計

唔想係咁re姐

想睇禰豆子

全滅之刃

老夫哥可以睇下片先。。。

sorry。。。。。。。

手汗呀

俾新朋友叫睇片 siu4

真係未打過

老夫用咩?

我刀盾喎

火刀

keith好似都係巴打

認真問 未整到新武想入門打超級既配置係點

同唔同禾練

你仲係山上

禾好似冇講過好穩

新朋友講既

＝3＝

睇你想打咩先?

邊隻易啲 想搵隻開始打先

最易打一定係水超, 搵兩個D524大大carry實過到, 前題係要有D514
另外 暗 火超雖然難d, 但一開始4個D514都過到, 如果打得熟有3個D524大大都易過

搵ONJJ大大CARRY=易

=.=

-,-

屌你老尾終於過到第2場

點解超風可以咁撚難打

夠30角未

輸出壓力好撚大

兩場都係1角。。。

對唔住 我新手

仲差3角＝＝

新手一問 點先可以賣到角色

教教老夫ok?

冇得賣

老夫斧呀?

幫FD問

姐係一定要長留？

中咗臭G?

有冇巴打可以carry超水
7720雷鷹花嫁劍
打左2日野團都係過唔到

有冇用大雷鷹

嗨

佢冇講大定細

水超竟然最易過，仲未過到

第一把d510都未有

水唔得過剄洗衣機就會過
火過到十字基本上就會過

風你沒熟手524打手係唔駛指意過

想捐返入個閪到

我好難過

回歸了
有咩打

gun1場玩

冇人玩

例如多左啲3星 可唔可以整走佢地

唔會多左, 中左重覆會變醒覺之露,
係龍先可以賣

好撚緊張 睇票

想喊

好似幾樂觀

聽日777見記者會講咩好呢

幾時回家更新第一頁

不如del撚咗佢好過

街場超風

警方周三(20日)在理大外「開咪」，稱：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」警員又指，留守示威者薪水低、破壞中大及理大，直言：「你哋妒忌警察！」

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

放入#1ok?

右下第一次試咗
好闊

有冇手把手教學

可以入4個人

好串..

2分鐘超火Dim gum

超風召集

撞到Tommy巴－3－

=gogogoggo

哇原來槍係咁樣接buff==

我今日生日

好想貼比講嗰條友睇

想問係水短克乜嘢大力，定係水斧大力？
望住行血扣得咁快真係 CLS

好開心

琴晚去到3點都仲有好多後生仔係樓下 真係第一次

琴晚我都落咗街 仲同咗兩個唔識嘅一齊拍手同鳩叫

星宿團戰 幾時有得打

佢點面對油塘唔係全紅

唔夠石 卡戰力

今個星期六日掛

gun

每個weekend都有？

期間開團體戰就無 其他活動都有 不過就執

唔係
如果嗰個星期有佢星期一會有公告
同埋你活動嗰頁會有

有冇超火

克乜野都打到

終於整咗風劍D510

過咗5場超風街場 極神

可摸耳curry下禾牙？

清成日扮新手 幾時carry下小弟

呢度得你唔係新手

＝＝

新好正

決定做龍叛了 買仆街mon

放2手劍版

原來呢隻驚仲係度?

找數未

你自己開賭局然後屈寶寶

你自己認左頭架喎

NO屈

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

咩局

尾二張圖真係忍唔住

冇預告 龍胖已死

忍唔到

街場輕鬆3箱超風
28號見

再也巴玩咩斧?

...

轉咗玩槍

Curry未

唔等埋龍肥日公佈咩屬先打?

有咩關係

今次龍絆日應該出水啦掛？

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

懶lo

cy雞

出多隻光撚吓你班傻仔先

風弓

仲未執?

出喺龍絆未

隻驚執左,個po仲差少少

肯curry未

你決定

所以咪問點解仲未執

有師兄頂上

邊個做嘅

佢

有冇真火3場

想同ching打 但係同ching撞位

點會

小弟玩混分槍＝＝

今日冇超火 高火會點撞

sor....==

超風堅穩

神級二姐

好想知嗌咪條友依家咩感想

過哂期無人要

送都唔要 車錢都唔想俾

加油槍請保持50％ 邊個巴打＝＝

= = sor

=3=

龍叛confirmed

ho mk ah

-v- 我吾系好識玩超風

0_< 師兄禾都新玩

毅進：油塘有兩個區逆轉咗做黃

No扮
全個po最勁系u

最勁係bn 之後係再巴 跟住係阿穩= =

屌d加油槍咁流既

識玩個d一開波加到73％ 有d得35％ 都無油既

= =又屈
呢度最勁一定系onjj師兄

岩牙‼️‼️‼️

點夠再巴求其都街場超風3箱咁din牙=⋯=

╬═☆醉ヽ曖Ъи

mk

今日免費一抽扑扑扑 聞到幸福既氣味=v=

變咗mk po

+;![].我迷失在.＊ 街場﹍×°超風遊戲°°°×．

連登d公仔邊有得準確表達= =既精水xd

我都覺
但係而家唔只= =

-.-

係咪有咩誤會 一直都係MK po黎

MK

師兄又屈=,=

尼度得禾唔系mk

>3

尼你老母
禾你老母
系你老母個老母！！！

GRRMK

師兄巧惡

sor law, 比次機會ok?

真
老母個老母都拎埋出黎

我迷失在.＊ 這場﹍×°救妹遊戲°°°×．﹏\

ho mk

mk 先入呢個同盟

真 班4mk好多都棄左了

得禾醉曖龍胖

終於開齊三箱＝3＝

呢個任其實要點做？

做晒下面新手個d就得

唔該師兄=3=

要好似G大佬咁勁先入得

收倒風 係街埸都打到咁

想知休閒玩家Chick有幾多個top25

5個好似係

又俾人binc
del jer bye

BN大大團隊好有心

第二行第三個，聽講dps全驚第二

有BN團隊 冇過唔到嘅人

配咩龍好？

火技龍

風唔會人人送稱號

獎勵全民top25就得啦

bn大大嘅痛

bn大大唔想用bug拎top25

°/\\/□＊真龍是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

Noe[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 牙肥+寶寶

牙肥[肥] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係Noe+寶寶

寶寶［寶] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係Noe+牙肥

BoY:

Spwan[sbaba] 16碎 隻腳X1000000000000000000000000000000000粗,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係alex同教練+gtrj

富教練[教練] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係alex同gtrj+sbaba

Gtrj[c___g] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係alex同教練+sbaba

Alex [糖水] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 教練同gtrj+sbaba

幾時龍絆日呀，新手留左萬幾石

=.="

嘩。。。。。。。。。 .gun

萬幾石

想G仲有冇人有買2倍箱

呢個post變到貢mk-.-

幾時龍絆日呀，新手留左十萬幾石

仲勁過熊爺

帶禾練風超得唔得

個洛克人出未

29號

有人玩咩

28就會執

有冇黃大仙區仲j緊

屌你屎忽洗不洗貢串

牙肥唔係住天水圍咩

我9up
邊有咁多石石

圖圖

Del jor bye

熊爺帶禾練風超未

過左超水haha

想問下雷鷹係咪廢過技傷龍好多 做埋d524 都打剩10幾秒

我冇轉區

咩超龍都冇打過
棄驚保平安

應該話我今年再入紙做選民都係用番黃大仙區先啱

真

大雷G你都敢話廢

@大雷G

維巴係咪都棄咗，好耐冇見過

有病弓 好生猛wo

一開超火街場見過 之後都冇見過

見到個著短裙仔高妹

下 你之前同禾講有8萬石up

阿肥

出水牢都打唔完就會開始死人
未試過入最後一分鐘

e巴唔係過左啦咩
你法?

一直關注

所以3分鐘咪要打完

叫佢上水未

天佑龍絆🙏

永遠懷念

福將
肥過之地無建制

我到宜家都唔係好識點樣喺蓄力攻擊個陣控制方向。。。
見到網上啲片啲風劍唔使停咁係咁打好撚屌

師兄你咁穩都唔得。。。。

㩒撚到手指抽筋wor ching

渣ga

師兄你咁穩都打淨10幾秒
小弟應該點算好

問過短1+1未

想學

可以問再巴點玩 佢劍神....

唔話你G

C5劍聖？

Bn大大劍魔....

嚴選超龍最輕鬆角色
水槍
火補
風刀

拉頭真係拉到仆街

超風難過超火超水咁撚多on99

。。。。。。。。 劍仙onjj

一年前嘅天才招
為咗315break

幾時有龍日呀
我D石就黎擺到生蟲

成日打虛空消毛都撞到你

傻仔先玩天才

今個龍肥日
我只想中火技傷龍同2姐

人心不足蛇吞象牙清

除左暗心心 其他打夠1把D520既心心就等左手了

中咗即刻開場雷大家

今日唔覺意中左 唔知整刀刀定斧斧好

永遠-3

Show Blocked User

冇貼圖扑你屎忽咩

刀
取代sba

好似話刀濟銷ing?

根據街場缺咩整咩定律
onjj 大大一定係整斧

唔係咁 係源自對角色既愛

街場缺斧

呢排見多左斧 反而奶好似少左

onjj 大大已有奶

街場勝手咩職都得啦

救整斧 我整左刀

510咋 花生想伏我整524奶 好9

街場缺刀定斧
咩話 缺刀
咁我整斧

Onjj style

我都想整 不過係因為無斧同槍
刀整左 但無論係家姐定尊都多人到傻

總之街場最多一定係大姐

街場（x)
連登（O)

G大佬原來飛起sba

整粉毛 為真愛
整火奶為sbra

準備整粉毛打超風
真愛！！！

佢講得出民意逆轉係咪即係承認民意喺我地呢邊

仲sba 過晒期鳥

有冇大大carry 真暗 中級啊

過一場？

聽日睇埋2點公告可以刪驚

係啊

刪咗 為表對cybaba新驚既誠意

G池

龍絆日應該28號？

係咪過左28號變3 毛大大會樂意d 幫手
街場有時唔死都跟唔到速刷個流程

26 27多

新手表示等緊

係好撚多 仲要一堆連幾時放火燒都唔撚識 開荒開到燥

肯教未

正路都係28號多人啲嘅
但速刷加應該唔會揀真暗
我都未過中暗 得v534光匕
缺一個活動建

我可以打

岩岩整左 老手教未

仲未開箱

冇

多謝巴打支持

入黎一齊玩下？？！

中暗
7908825
求curry

wait

未打過 唔敢入

謝 carry btw 樓主大大係8000戰

-1-1-1

E大大係真暗刀王黎 平時solo開 你有運行了

短一開始要拉去右邊
仲有唔好咁快變龍
留番黎接紅圈

唔可以咁快Break 要出咗紅圈先

唔好意思 好雷
多謝大大

好雷 ＝＝

多謝大大carry！！！

多謝大大curry

感謝你地寶貴時間

睇下流程先

又改名

最MK嘅名就係我

好似係

感謝大大

想問下如果想打高暗整短刀v534再食蛋夠唔夠做＝3＝

點算＝3＝
無打過光暗 唔知點入手＝3＝

唔洗驚
你穩

救下小弟啦各位師兄＝3＝

睇多啲片啦
啱啱純粹靠e巴carry

我岩先純粹係混分嫁＝＝ 冇睇過片。。。
想知道高暗宜家仲侵唔侵v534短玩。。。

我唔侵

高光高暗點入手。。。

無法克無光7＝＝

可以代打 不過要俾錢錢

你唔拎把短出嚟

ho勁

主輸出仲用V武想俾人屌屎忽咩
過兩三日重課落去算啦你

小弟都留左2萬幾石 希望重中光7法克是但一隻－3－

冇up, 好難中

咁予計仔啦 唯有落街雷下人＝3＝

高光我練隻皇女或暗刀都仲ok掛？

冇up都中咗爛叔

升完暗刀又要升番暗法

爛叔偽龍絆日角，好似常駐嘅nigga 弓咁高機率中

聽聞超光皇女都唔係好入到場＝＝
係咪要練番隻暗劍幫手暈下＝＝

大佬呀 唔好咁痴線啦.jpg

又食糖水食到依家先上水？

雷鷹正常可以打剩2分半 打唔到既你自己反省下配唔配用大雷鷹

mon post好耐 5記得覆

聽講金毛Null最mk

升邊隻好

建議淘首抽 唔淘既話其實你冇咩選擇 升咩都得

標準答案：莉莉

再巴也悟道了...

有馬耳屎已經淘咗

慘

有冇抺茶撚推薦抺茶粉嚟飲下

幾時出番

ｍｋ大師

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」
我要Bin足成年

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！

HO BALL

呢個點睇

冇法庫 唔考慮

邊幾隻係必要

限定又勁到無可取締既應該得法庫 火紋冰槍特定場景刷野先用睇個人
之後既方向應該盡量5屬各一隻TOP DPS角同60%攻龍/技傷龍
DPS參考:

訓得未

伊藤園
利申唔係抺茶撚

到底條女係要點出技

到底5星龍符打咩刷,打左好多場都冇

5星龍除左團體活動外只可以抽返黎
不過活動送嗰d好廢唔好浪費龍果升

頭先街場斧，妹弓，槍，奶3:30入OD,好似夠力

勁到

幾時有性手curry

超風 用奶 洗唔洗一定要D514 or D 520 ?

收到風 28號開箱送+值

真，咁留返d箱

送1加值

星期四開箱！

武器同龍既+值能量點先有啊？好缺

唔會有
唔知幾時先會出

啊 刷左5000萬錢了 好悶

幾時有龍絆日？想抽法克

唔好刷晒
28 號有錢up+加倍+自動續戰

下...係咩 唔只兩倍？

聽日/後日 等公告

唔知佢加幾多

如果為左整真武 但唔夠星沙同虛空材料 刷錢分解舊星沙武同虛空武會唔會快過刷d新材料 同埋唔洗煩...

Aa

唔會
你都係要刷虛空先整到真龍武

lihkgapp 而家更新咗可以輕鬆不推文
成日唔記得

你又知我試緊

Bb

邊度買

cc

龍符呀巴打,有冇話打邊關易出

仲有一個鐘龍胖就復活

中村藤吉

更新完見到隻手仔唔見咗好驚架嘛

冇 應該關關都係咁低
主要都係用露換

巧貴咁

Sor我睇錯，龍符全部常駐關都有，掉落率唔高
禁加號入邊有得睇嗰關會跌邊張

唔該巴打

CY最新力作係彈珠台

笑死

有冇lin睇下gameplay

都係玩女姐

兩次9%之後嘅7.5%終於抽中雀兒喜

恭喜 btw 巴打唔等龍肥日？

咩人先會叫人等龍肥日歪中

啱啱手痕10抽都中左

龍肥沒一隻角色入到CY環保雞大使位置 垃圾

變咗粒彈珠點丁

丁格仔

睇title都知啦

唔知啊

9012仲有人出點陣圖真係睇唔透

而家pixel風當道冇計

此post已完

siu4 真係28號出

復活未

歐洲人

龍肥已死

我宣布龍絆正式結束營運

唔係死咗等復活咩

垃圾龍肥執未

睇黎要第一次拖到28日
無誠意刪驚鳥

有無100%超火3箱

如果唔係格仔就好
個玩法有別於怪物彈珠
我覺得ok

Gun

-莉槍

格仔可以防人話有手汗lag機
因為有協力 但都係防唔到人食糖水

轉game啦咁多野講

二刀流緊switch

就咁睇隻新game好唔吸引

100%死

齊了
有位置未

放左三隻環保雞入去釣魚啦

上面果隻就係cy新game?

彈珠台玩法

唔洗pixel到咁呀

開未

準備落車了 夜啲再打

開始識撚人
勁！

求今晚帶超火一場就夠

本身諗住100% 3場
由上車叫到落車都未開到場

你先係開場嗰個

近戰主拉近身頭既叫人開場
明顯你撚緊人

唔講位置點100%

補位

梳 我打 短 位置:中間

仲衰過食糖水

4mk大戰
毒撚點會出街搭車
毒撚點會食糖水

識揀

我唔同意
叫你帶大家食糖水 次次都唔理人
沒野衰得過食糖水

單人超風

點先做到靚女

投胎

情人眼裡出閪絲

好想試吓做靚女

如果下次投胎轉世的話 我希望能當一隻鳥

淨係可以係街市拎優越感

諗住痾屎落邊個到

糖水鋪入面既各位

好在唔去呢啲地方咁滯

香港女仔唔怕沒人要

咁又係 cat girl 都有牙g

生得樣衰就是罪

你都有牙g啦

有沒諗過毒撚感受
利申準備孤獨終老

邊位牙g

g__j

冇了 冇同大佬挽巧耐

佢食糖水架

所以全巴先跟

你下世做雀仔飛入去糖水舖

想知咩係食糖水

佢點會真係係糖水舖出現
爆緊房咋

琴日見到手作雪糕有啲姐姐仲著短裙露白滑腳就不得了

竟然冇圖

好難影 冇影到腳仔

咁話下面冇著都得喎

真係冇

【多圖】鄭泳舜一輸，Miss Pun馬上派福利

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢對正啲

@熊喵喵

@Gtrj

@all

唔理龍肥
聽日去玩一日彈珠台先

CY已經技窮沒錢開資
個試玩game請三條女上去吵到仆街

點解師兄你地D攻擊力可以去到4千幾5千咁勁......
我依家風火水都有一把D510 咁大把

一隻豬男人都賺夠 其他為性趣

@師兄我好穩

玩法上創新 但點陣圖
同埋個三條八婆吵到聽唔到gameplay d聲on99

啲石石唔抽哂佢會變廢紙

點陣圖差少少 整ｇｂｆ咸濕版咪算

新手想問 5星護符點入手 有無得抽

有無超火？

G嚟

唔鐘意玩像素風格GAME

見到個廣告諗起龍絆巴打

Gameplay行先

靚女就話g啫
G都不如

想問點解高火 一字火後紫圈有時會有人死？
明明全部滿血
劍 槍 莉 補

雷姆靚?

拉姆better
電姆is shit

100%

企中間

疊紫圈？
正常係紅圈分完傷補血 有開防應該唔會死

ching sick ball

100%死團

@大雷g

應該無疊 試過對角兩個死
係咪奶開防就夠
我教官劍需唔需要留s2？

幾時4劍超火

唔夠奶？
正路都唔會死
你驚死咪留

玩ggen算

計埋偷跑都要28
27除左pkm沒野做

你地係不斷咁打高級龍?
超級龍係咪最少都要D514 先好入去? 好似完全兩個世界黎

Pkm打兩日就爆機
悶

刷緊鰓魚龍艦隊

我啱啱先打完第一個道館

Oh shit
Ggen已經偷跑左

超級要d524先入得

放假先去買

G大佬仲係流浮山?

你要人等太耐 企中間死左

火燒特攻護符係咪絕咗版
咁新手咪唔使諗玩大姐二姐打超風？

等情人節復刻

仲有無人失落的龍絆 01

原來大佬穩到連火燒卡都唔使就過到風超

我得一張 想要多張😢

28先打jpg
一星期打三場係我極限

應該要多三張

大姐二姐火燒弓sm

28號就沒箱箱了

solo 超風？

風寶

點解冇

咁凍淨係可以攬住張被

咩版

盾

點解唔買劍
點解唔買我嗰隻

因為我已經買咗

Ns多電版同普通版差幾多？？

100%未

好弱 我有貓攬

無人呀

100%冇人

1001

分解蕭虛空用黎整新虛空唔得咩

買呢個開局好唔好

要問問街場性手hi大大

太多選擇個網

火系風系光系殘廢 請三思

有學校野要做

姐係如揀要邊幾隻 法庫仲有？

你都要用心心整真龍武
加上又晒錢

究竟有團未